［關愛］我諗住遲啲係地鐵播國歌

阿叔阿嬸同公公婆婆一定會好開心

阿婆夠膽坐我報驚

咁播嗰時班廢老係未要企起身
唔企係未等如犯法

傻啦，班廢佬坐晒監邊個投票俾民建聯呀

一路咦依吟吟死死氣企起身

播下又停下比一直播好玩

讓完位就播

你報完 班垃圾差佬咪又係恐尻你 玩野呀！
一撚定係咁

超合作運動
多啲人做
煩住廢佬黑警

差佬至少要到現場了解左情況先

認真
我覺得條例會寫到係只有政府或學校呢啲先可以播國歌
其他都係非法